[李老闆撚鳩美帝之贏國萬歲] AC米蘭球迷討論區 73

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

冇獎排名預測遊戲

Link:

Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
Komova_baby

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名: 李老闆的腳毛

搵人推爆埋舊post先

lm

Negotiations between Commisso and Yonghong Li are once again at a halt. Commisso is still willing to negotiate, but he wants to directly negotiate with Yonghong Li himself. He doesn't want to speak with emissaries or any third party, not even Han Li. [ ]

反正旗下有美帝傳媒
我係美國佬就大鳩佢話有佢放係香港同美國既黑錢既資料，
同埋強國邊個貪官同企業既錢有經過李老闆手

有冇人post過

二石巴？

Commisso 唔係意大利佬咩

美籍意粉

Puma好撚恰人著
同埋設計冇三間果件咁靚
意粉買左都係放入櫃唔敢著

李老闆：太天真了，我根本一蚊都無

lm

留名等睇永續李老闆

lm
永續李老闆

李老闆與大家同在

咁快去到73 去到100可以貼邊個球員
btw想幫盧卡仔含

有冇兩件作客睇？

下個post個list上面又要加多一個人

不如唔好再貼個預測啦好嘛

100 咪點老細囉
101番番去迪達咁樣呱
去到100先算啦..

入勇哥我信!

唔識分卡卡同麥包皮

Atletico want Milan’s Kalinic?

Atletico Madrid are reportedly interested in signing Milan forward Nikola Kalinic.

The Croatian has endured a frustrating season for both club and country. Having signed from Fiorentina on an initial loan deal last summer, he scored just six goals in his first year with the Rossoneri and fell out with Coach Gennaro Gattuso.

Recently, he was sent home from Croatia’s World Cup squad after allegedly refusing to come on as a substitute due to injury fears.

However, Corriere della Sera claims that Diego Simeone is interested in offering the 30-year-old the chance of a fresh start.

According to the Italian daily, the Argentine Coach personally called Milan officials to propose the move, with talks between the clubs now underway.

Corriere also believes that, in the event that Kalinic does leave, the Diavolo could look to sign Lazio’s Ciro Immobile or Monaco’s Radamel Falcao.

大家咁熟 施蒙尼你拎去用

假架

咁又係 未執先算

包皮跪拜區

牙華要教蘇狗同卡雲尼知咩叫前鋒了

盜清

下屆啦

陣間牙朗登機佢就開心番了

登gay開心啲

其實今屆幾好睇

無意粉乜都假

真

啱啱喺老蘭睇世界盃見到李老闆，佢話隊波1%都唔會賣，志在撚吓班美國佬

Pavon 仲有冇人想要

美沙on9啲

有冇成功傳到一腳向前既波

包皮勁能到傻牙

無錯

唔撚明點解會比機會pavon meza 嗰堆但bench 希古恩戴巴拿

美沙同切切一撚樣

D人美斯揀咖WO

回傳都見佢比失

如果係咁抵柒佢死啦

我覺得無乜可能，美斯無理由唔知咩人好波

小花今場算係咁 唔笑盜清了

唔肯出戴巴拿真係痴撚線決定

你練波個陣見到大波娜, 斜恩 對比起pavon meza

打fifa都識分啦清

始終連登阿朗fan多

講真都唔好話夾唔夾，最起碼班人基本功有咁上下，點都子過pavon meza 嗰啲垃圾控球波都唔撚掂

係咪得罪左美斯？
啲翼波都出唔好 人又過唔到 都唔比大巴拿

華仔今晚冇正選

得罪牙朗？

上場仲廢過guedes

阿甲》意甲
美沙》大波奶

係咪覺得同佢太相似

阿根廷全部短人
係咁傳中 都唔知想點

華仔又後備.

都應該既

Biglia 宣佈退出國家隊

機會俾左 左

上場唔算

立即釋放我華
又軟禁佢

牙華=葡萄牙戴巴拉

有無咁撚靚

齊齊登機

用塊面頂入

我蘭死剩專注達

睇黎要出華仔做救世主

我地都唔想要既牙雲好勁

又諗起某人掛臘鴨

rr

巴卡呢

唔係話賣斷咩

都無人要

Lucas Biglia announces his retirement from the Argentinian national team.

專心球會係好事既

一晚睇住兩大球玉登機

同意

下半場華仔救世，牙朗俯首稱臣

烏拉圭好能勁牙

出多個企中間好過，得牙朗一個夠頂，但佢又成日出去攞波，得個猜宇

Laxart 幾勁

施華仲未出

出牙華=放棄比賽

華仔好過大波奶 叫有一場正選

隱形

啲葡撻好渣

華仔

出啦

終於有得出

救世華

加油

班葡仔真係出黎搞笑

各位巴打用牙華同dybala比，係咪搞緊笑

換水貨華出嚟浪費一個名額

華仔掂過⚽️未？

兩次傳中，垃圾華都唔起跳

小花 球玉都登機了

話左比牙華=放棄

好過換入黎個費南迪斯，送返個波俾人

個黑鬼好廢，睇得出技術好粗糙

華仔一路企前場戇鳩
冇波就落中場幫拖啦

葡萄牙啲鞋俾人脫哂釘？係咁跣腳

炸下佢好過尻射啦

出力燈牙華
都咁

今年唯一寄託無埋

牙朗最後世界盃

左閘古里路，波都未識出

卡雲奇把雞仔聲

尼

美欺、牙朗、華仔
三大球王登機

以後葡萄牙就係華仔擔大旗

咁分組賽都入唔到了

牙朗退落黎之後

要叫佢華哥啦

葡萄牙呢班都叫豬隊友
b c華勁到喊

我地隻華仔就

都無出過佢咁

B華空門我屌佢老母

變番魚腩隊

牙盜或成最大贏家

太遲比佢周圍走
瑪利奧

淨係見係右路傳左3次 冇起過腳

打哂成條中場, 一腳半腳算啦

b華空門miss

收到風佢仲喊緊

好空虛
有冇巴打比D 溫暖我

盜清今日心情猶如坐過山車一樣

瑪利奧都唔係太差姐

休戰啦

唔廢都唔會俾人換走啦

我覺得佢攻守都唔湯唔水
係後尾打防中好少少

Biglia
牙華
連拿
狂龍
RR
沙膠
巴卡

狂龍最有機

葡萄牙失波太快,比烏拉圭一早就塞晒後面

卡雲尼今場食左春藥

葡國

今場唔知Moutinho咩事冇出 對提子中場影響都幾大

之前仲有人嫌佢廢老

又燈

It remains to be seen if the Chinese are willing to re-negotiate with Commisso and what their new requests are. It will likely be more money.

Commisso is already acting like the owner of Milan as he is already working on what they will present in front of CAS. [Gazzetta]

Commisso's offer is well known at this point:

€32m to reimburse Elliott
€380m for the rest of the debt with Elliott
€150m for the market and club management
30% of the shares to Yonghong Li

[Gazzetta dello Sport]

150M

快手啦

無祈望無失望

Berlusconi made huge Milan profit

Silvio Berlusconi’s holding company Fininvest turned €120m losses into a profit of €687m by selling Milan.

The patron had held on to the club for 31 years, taking it from the brink of bankruptcy to the most successful side in the world.

However, with the costs of modern football and his political career taking up much of his time, the Rossoneri had become a drain on Berlusconi’s resources.

He finally sold the club to Yonghong Li in April 2017 for €740m and this has absolutely transformed Berlusconi’s financial outlook.

Fininvest closed out 2016-17 with losses of €120.2m, but the 2017-18 financial year saw profits of €687.7m.

The sale of Milan alone registered as a profit of €611.5m.

Costacurta: 'Milan not a surprise'

FIGC Vice-Commissioner Alessandro Costacurta said UEFA excluding Milan from Europe was “not a surprise. We must ensure it doesn’t happen again.”

The Rossoneri were penalised for Financial Fair Play violations with a one-season ban from European competition, after they had qualified for the Europa League group stages.

“To be honest, the warning signs were there and it really wasn’t a surprise. We knew the UEFA verdict would go this way,” former Milan defender Costacurta told reporters.

“We just have to accept it and ensure it doesn’t happen again.”

Milan have announced they will lodge an appeal with the Court of Arbitration for Sport (CAS).

“I don’t know if the appeal will be successful, but I repeat, we should be focusing on a way to ensure this sort of thing doesn’t happen.”

見到盜青無事好感動

去咗旅行幾個禮拜都冇乜點上嚟 返到嚟睇一睇又吹緊賣盤

放心,下次上黎都未賣出

想問巴打係咪澳門人多數撐葡國

Sevilla have submitted an offer of €14 million for Kalinic. However Milan want €25 million for the striker. [CorSport]

西維爾好似專撚鳩我蘭

14M算好?
佢留多年我諗free都冇人要

我蘭救星都差唔多

蒙帥

炒咗啦

Frosinone has now changed their mind over Gabriel, and they prefer to sign Sportiello from Atalanta, mainly because of the formula. Sportiello would arrive on a loan with an option to buy, while Gabriel would be an obligatory to be bought in case of stay in Serie A. [Sky]

邊度仲有得買今季主場波衫

14m都可以拎去啦
仲想點

叫25M哪來的自信

Lm

竟然無前鋒都入到三粒

反而覺得琴晚隊阿根廷打烏歸應該有得打

反cup 2:1果陣仲勁開心

烏圭打得好之餘
亞軍庭又輸自己

牙朗美欺嘅時代已經結束，之後球王之位就由麥巴比同牙華之間爭奪

阿根廷根本係實力差距， 無得好講， 每個位都好過阿根廷

我都覺 仲有14M仲想點
快快手送走佢啦

烏雞出個陣組合 整體都合理好多

尋晚隊烏拉圭好撚勁
佢地分組賽咁柒 真係估都估唔到
尤其卡雲尼呢場可以話成季最勁既一場波

應該年齡大少少果D先會撐

子華話齋：輸剩少少當贏！

係， 阿根廷真係好癲， 零前鋒但兩翼傳中， 中間無人

早d出阿古路8強啦

PSG is strongly interested in Bonucci with president Nasser Al Khelaifi ready to spend big on the Milan captain. [Le Parisien]

Molamola

120m拎去啦

真係禁歐戰想走都正常, 賣番高價就得

一季可以炒高幾多？

止蝕

死都唔好放，我就唔信佢會出到200m買呀

800m成隊波買走！

Milan's targets for the striker position this summer are Immobile, Falcao, Morata and Werner. The last ditch alternative is Simone Zaza. [@Gazzetta_it]

Welcome Simone Zaza！

goodbye 水貨

werner 打到咁， 應該炒唔起

回撚哂塘西班牙

完全冇速度型同效率型
死法同德國一樣

又想燈

連爆破既沙皮都換走埋，前場好難搞

屌解我成日鬧意粉同米蘭都燈唔到

再見

抵鳩你死啦西班牙,領先1球唔撚攻

迪基亞零撲救出局，出連拿咪好囉

俄佬個dzyuba幾勁
換卡狗得唔得

最衰都係皇馬
皇馬收左俄羅斯錢

Akinfeev

呢個勁 俄超轟炸機

果陣我仲有睇俄超果陣已經覺得佢啲頭槌好勁

除左巴達積之外仲睇俄超

可以All in 狂龍了

大舊得黎又唔慢又有啲腳法
似真高拿

真點體能怪物

戲碼差撚哂

傳統勁旅收哂皮
大洗牌

不過都唔後生 唔知會唔會比D國外球會睇中呢

戲碼呢D得啖笑
西班牙阿根廷呢D悶到乜咁.....
反而俄佬丹麥雙瑞呢D幾好睇

起碼搏盡無悔
啲勁旅

等埋法國 巴西 英格蘭

個個等放暑假

當年好多其他聯賽都會撈黎睇下 蘇超 荷甲 俄超 之類
而家老啦 冇精神

仲算當打 好似30

西波牙由頭猜到尾

今場上晒身
其實今屆都打得好好

好似n年前傳過去米蘭

好似都係傳Lloris個期

ochoa好似都有傳過
最後乜都冇

出卡連歷唔洗失波了

又登

別怕！只是技術性調整

追返

搞掂

m子

狂龍真心幾勁

下季點擺好同rr

盤帶仲勁過rr

傳得好毒

登唔到

2隊個龍

好痴線 佢地係真係救到 而唔係負碌

舒米高真係勁到
臨完場個12碼救返丹麥返黎
最後班隊友唔爭氣

DDG俾人瘋狂鞭屍

克羅地亞教練係咪歐國盃輸比牙朗嗰個
打咁撚保守做乜柒好廢好垃圾

阿根廷都悶+?+ 成場入七球勁精彩

打法悶同垃圾

今年咁多爆冷 4強烏拉圭 俄羅斯 墨西哥 瑞典

控傳隊無邊隊唔悶， 打反擊先唔悶， 德國西班牙一樣悶到傻， 琴晚俄羅斯仲要唔識反擊， 兩隊一齊悶， 爭啲訓

除左烏圭真係唔想睇

俄西悶到訓著左
一開眼就互射十二碼

唔係想睇土互射十二碼,一早訓啦

想睇西班牙出局嘛

巴西好睇既

比利時都OK

尋晚出商場睇，全場由撐西悶到變反西

西班牙0入球

唔知卡叔而家咩表情

同撚帥笑住渡緊假

ig好耐無update過
可能唔係到了

The negotiations between Yonghong Li and Rocco Commisso have stalled. Yonghong Li is ready to pay back the recent €32m capital increase to Elliott. [Corriere della Sera]

uefa嗰邊是咪就快無得上訴,屌你仲拖

Puma舊錢上年用左定未用嫁 仲有Puma仲唔快啲彈啲球星黎啦

same ,尋晚贏緊1球就唔攻鳩搓,我屌佢老母

我都唔明 好多時入咗球就往死裡打入多球先

$隆馬好似係puma

Puma贊助應該等Adi完
當新一季

Montella: Milan wrong to sack me

Vincenzo Montella claims Milan were ‘wrong’ to sack him so soon as ‘only one Champions League player’ arrived and ‘I deserved more time’.

Montella took Milan to the Europa League in his first season at the helm but was sacked just three months into the 2017-18 campaign, the former Sevilla and Fiorentina boss perceived to have under-achieved after the club splashed out over €200m on 11 new players.

“Am I a victim? Definitely. Sometimes I have with unnecessary malice,” he told Gazzetta dello Sport.

“My sacking? Of course it was bad. A project had started and was interrupted in the wrong way.

“There was a change of owners and a revolution in the dressing room. We signed more than 10 players with many different nationalities, only one of whom had a history of playing in the Champions League [Bonucci].

“The club weren’t patient. I think I deserved a bit more time.”

收皮啦懵撚,教西維爾11場不勝

唔見佢同西維爾咁講

唔識西班牙文
不了

蒙帥既球隊一定係射門次數最多既

打法問題掛
唔知仲以為場波佢地贏緊2,3粒

簽人未牙

執未牙

Milan will meet with the intermediaries of Simone Zaza and Dinamo Zagreb defender Filip Benkovic this week. [TMW]

夜啲有法禿直播 唔知會講乜

告仔終於出pool

牙朗加盟

Report: Silva can leave Milan

Andre Silva insists ‘now isn’t the time to talk about my future’, but Milan are reportedly willing to listen to offers for the striker.

Silva played just 118 minutes for Portugal in an unfamiliar wing position as they crashed out of the World Cup at the last-16 stage, and the 22-year-old was in no mood to discuss his future when asked about it by Premium Sport.

“Now isn’t the time to talk about it,” he replied.

Despite his asssertions, the broadcaster claims the Rossoneri are happy to let the attacker move on, providing they receive ‘more’ than the €38m they paid Porto last summer.

However, the Diavolo would have been banking on Silva to perform well at the World Cup, making the scenario of an interested suitor paying top dollar ‘extremely unlikely’ at this stage.

Consequently, Milan would be focusing their efforts on shifting Carlos Bacca and Nikola Kalinic, who are firmly out of favour at San Siro.

簽咗狂龍同連拿

Official: Milan sign Reina & Strinic

Milan have officially signed goalkeeper Pepe Reina and left-back Ivan Strinic from Napoli and Sampdoria respectively.

The deals were confirmed on Lega Serie A’s official website, with both players joining Milan on Bosman free transfers.

It explains Reina’s contract was signed on March 16, while Strinic put pen to paper 14 days before that.

The Spaniard has committed himself to the Rossoneri for the next two years, whereas his Croatian counterpart is tied until 2021.

官方第一簽

老實 Strinic 打得幾好

宣佈準備執笠

咁少？

又話連拿比人拉

‘Milan? FIGC can’t do anything’

The FIGC has warned Milan that it ‘can’t do anything’ about their exclusion from the Europa League.

The Federation’s reaction to Milan’s troubles with UEFA has been muted at best, barring an isolated rallying cry from commissioner Roberto Fabbricini.

“The FIGC not defending Milan? The Federation can’t do anything,” sporting director Michele Uva told Radio Anch’io Sport.

“If they like, we can help them in a technical sense but not a political one.

“Milan have the opportunity to present their case to CAS, given UEFA didn’t consider their path a virtuous one.

“We haven’t even seen the documents, but the rules are clear: Roma and Inter didn’t comply with them, but UEFA gave them a path each and they’re both following it.

“Milan also knew the rules, which will be even more rigid next year.”

原價

賣得返原價都算賺左啦

Goodbye 水貨華

屌 又話窿嘅

燈到花膠都無埋
下季睇卡狗同巴卡啦

Halilovic 傳聞
1M 年薪
米蘭提出free transfer , 未來有轉會分成比漢堡

辣殺
佢黎到踢咩位,佢攻中,撚撚打433

黎含撚撚

無限商機 球壇版

應該打右翼/屌仔個位

free 咪試下囉, 唔洗咁快反既, 始終後生

應該係撚撚先前講嘅兩邊翼後備

簽黎坐

米蘭更生中心

想知條友係咪果啲臭馬嚟

唔熟

There's a general agreement between Genoa and Milan for Andrea Bertolacci. This week could be decisive for closing the deal, and Milan could receive around €5M for the midfielder. [Il Secolo XIX]
蝕15m

Our CEO: "I'm here because the fans want to understand what's going on. Talking about the rumours about @bonucci_leo19 I can tell you that he's our captain and neither @MassMirabelli or I want to sell him"

Marco Fassone: "We consider the UEFA ruling unfair. I hope the CAS will see things differently and we will fight until the very end to overturn the sentence"

Fassone: "Last season we invested €230 million and we have to thank Mr Li for this. Our project this season is to sign two to three new players to be more competitive".

Our CEO: "We want a stronger team. Gattuso and @MassMirabelli have provided me a list of players. The transfer market window is wide open. We are working on it. Patrick (Cutrone) will be extending his contract soon. Romagnoli wanted to stay with us to win in the Red and Black".

Fassone: "Halilovic? He's a great talent and the right time to announce him will come. There's more than a handshake between the parties".

Our CEO, Marco Fassone: "We have started a new project last season. We want to take #ACMilan back among the top 10 clubs in the world. This will take time but this club has enormous potential. With everyone's help, we can do it"

Our project this season is to sign two to three new players to be more competitive

係咪收得工

巴西隻右閘應該世界最廢 標親波都唔中 比人話過就過

對上幾代係世界TOP3右閘

丹狗、馬干、卡富

而家果隻一定包尾

簽埋Halilovic今季轉會已完

法格拿仲廢過放題

傻啦 都未賣人 超市呀

都唔知點解冇法賓奴 搵佢替工右閘點都好過呢件

其實點解唔用擔泥路

原來辛度都冇分

放題訓練傷埋

Milan will sign Alen Halilovic on a free transfer from Hamburg where the German club will receive 20% of a future sale. The player will sign a three-year deal worth about €1,5m/year. [@cmdotcom]

耶穌收皮啦 成場鳩流流

終於乞到返黎

20%會唔會太撚多

是但啦
都幾肯定到時廢到要免費送走個啲黎

心水清

保贊之流

老老柒柒
保贊好過同期班撚屌黑鳩

呢樣同樣
唔明點解個陣唔出佢, 我覺得打得幾好

我蘭傳統
好波要走
辣殺永續

佢出事既話有冇得唔簽

留返黎用好過啦

Fassone: Bonucci staying, Halilovic…

呢件比suso更慢更獨

AC Milan announces the signing of José Manuel Reina Páez and Ivan Strinic. The Spanish goalkeeper and the Croatian defender inked a three-year agreement expiring on June 30, 2021.

又3年

Boca Juniors has returned their interest in Gustavo Gomez and have formulated a new offer to Milan for the defender. Milan are currently deciding whether to accept the offer or not. [Sky]

The offer from Rocco Commisso to acquire Milan is still valid, but since Friday evening, there has been total silence from Li regarding the subject. Currently, it's more and more silence from New York, and the negotiations started to fade away after Commiso's statements. [MN]

心痕睇一睇戰積...
日本2:0 ...咩事

本田仲係好勁
唉

真絕殺

球罰球入左就英雄
依家無加時希望日本人唔好屌佢啦

本身日本個邊都好多人屌佢
就算佢次次大賽都交到貨 而香川冇表現 D人都係屌佢先
何況依家賭輸左 一定會比人屌嫁啦

比利時真燒味隊
屈高屈左成場

康打

訓左冇睇

Honda球罰球咁遠都射到咁靚
應該係教練講明唔想加時先咁搏 架仔明顯冇晒力
劇情就好似啲日本動畫 主角隊打熱門隊 知加時 冇力要搏盡埋 之後要罰球絕殺......只少惜

第一球咁遠頭鎚笠死

BREAKING: Leandro Paredes is Milan's first option for the midfield. Milan have initiated contacts with his entourage [Di Marzio]

我蘭名宿

其實典解日本仔咁唔鍾意佢？

好多日本人係Twitter由開WC前到而家都反HONDA

好似話佢之前搞事 逼走領隊
友誼賽又踢得差
不過誰會珍惜 當你還有擁有
佢地好快會懷念康打

的確球員質素好過日本既 無得唔認

日本好波

其實控傳都好 可惜 雖敗猶榮

依家睇返日本最近都係
對巴拉圭射12碼

已經打得好好

btw Honda 話咗今屆係佢最後一屆

退出埋國家隊

老喇

臨尾球角球
保險d應該開短算

Milan want Paredes

Milan are keen on Zenit St Petersburg’s Leandro Paredes, reports Sky Italia, but a deal is difficult.

The Argentinian midfielder left Roma last summer to move to the Russian side, and he provided five goals and eight assists in all competitions this season.

Now Gianluca Di Marzio, on his Sky show ‘Calciomercato - L’Originale' is reporting that the Rossoneri are interested in bringing him back to Italy.

Paredes has been on the club’s shortlist for several years, but a deal will be difficult due to the wage he’d command.

The Diavolo must comply with UEFA’s Financial Fair Play regulations, having already been denied entry to this season’s Europa League, pending an appeal to the Court of Arbitration for Sport.

冇得咁講既 開短 加時冇力輸左又會話點解唔開長搏下
雖敗猶榮啦 睇完場波真係完全訓唔著

其實係要博
就算輸比賽都贏到掌聲
可惜開角球嘅係冇地位嘅honda

你已經踢得好好

Milan are interested in Zenit midfielder, Leandro Paredes. Mainly a regista, he is flexible to play in both Biglia and Kessie's role. However a deal is difficult even though Milan have initiated contacts with Paredes entourage. [@DiMarzio]

之前未鏟雪又唔要

唔係唔要係冇錢要

AC Milan News
10 分鐘 ·
Gustavo Gomez set to join Boca Juniors, Milan to get €6 million plus 20% of a future sale from the transfer

邦隊去PSG????????

7M買佢番黎
呢家拎番6M都唔算太蝕姐

之前好似話30m定35m

tletico Madrid have overtaken Sevilla in the race to sign Kalinic and are now in pole position. However they need to sell Gameiro before completing Kalinic’s transfer. [Sky]

瘦田無人耕

克羅地亞效應 入埋決賽可以水多幾隊爭

一日未定局一日都唔丁

我蘭抵諗啲基沙文平換，唔駛諗賣邊賣個嗰個開開心心打個和

心水清

比m子更強

Locatelli gives priority for Sassuolo among all the offers received. Sassuolo will negotiate with Milan now [@DiMarzio]

抵米蘭仆街

牙朗去蛆狗

係喎, 嗰陣好似仲係貝老時期?

冇手足g持RR?

平時d傳中頂波今場完全無哂
瑞典班中堅咁上下高大

球罰波都唔知做乜鳩

似想出地波
今場見瑞士冇斬高波

似係
旁述話直射

兩邊前鋒都好廢

Reina cleared by FIGC

Milan goalkeeper Pepe Reina, as well as clubs Napoli, Palermo and Sassuolo, won’t be investigated by the FIGC for alleged links to the Camorra.

The Neapolitan anti-mafia commission is investigating Reina, Paolo Cannavaro and Salvatore Aronica for associating with the mafia, though no charges have been brought.

All three maintain that they were merely introduced to people associated with the local crime syndicates at parties or sponsorship events, unaware of their identities.

The FIGC’s prosecutor wanted to bring charges against all three players, their three clubs and a number of staff members, but they won’t face any sporting sanction.

“The Tribunale Federale Nazionale has declared inadmissable the referral of the clubs Napoli, Città di Palermo and Sassuolo; as well as the players Paolo Cannavaro, Josè Manuel Paez Reina, the team manager Giovanni Paolo De Matteis, the head of the ticket office and security delegate Luigi Cassano, the marketing manager Alessandro Formisano and Coach Salvatore Aronica as part of the investigation by the Neapolitan anti-mafia commission,” a statement confirms.

The prosecutor had initially called for a three-month ban for Reina, four for Aronica and 10 for Cannavaro.

出啲波冇球靚

清波清得好差

冇力

成場睇RR鳩斬

forsberg認真麻麻

有冇咁燈
雖然折射

瑞士都唔知踢乜

Alen Halilovic’s contract with Milan has been deposited in Lega

viutv on9到 話rr球會冇得踢

第3簽

佢可能想講無得踢後備

踢撚死佢都話冇

低質旁述

真係簽到

意甲官網放得即係簽咗

差米蘭官方公布

rr 10球都無2球出到

其實佢真係咁好咩

冇速度盤球，比人閘住好難出到波

免簽 算係咁

RR 啲斬波廢撚到...... 不能接受啊

照計陳葦如嗰下無理由唔反駁 可能比面同事掛

淨係識企住踼，仲要企住睇定水準都唔穩定

有冇諗過本身瑞典果對中堅好高大
臨完場出左球差D入 又開/出左幾球前柱好危險

講真得一球靚... 其他嗰啲一係禁區都入唔到一係過晒龍

rr個態真係愈踢愈差

仲有幾下分邊比沙基利

唔知點講..... 總之佢做到gei 唔應該得咁少.... 始終瑞士隊入面佢都算有啲名氣同斬波能手

仲要瑞士又係佢最高分

又一次見識到米蘭手足既力量

英格蘭今晚嬴硬, 唔使睇

下, 好多球傳中喎

佢傳中好過瑞士美欺

D落點其實幾毒 但對面2個中堅米9

有冠軍相

落點係唔錯但好似撻撻地咁

Atletico Madrid are currently in negotiations with Milan for striker Nikola Kalinic. Atletico Madrid first need to sell Kevin Gameiro to make room for Kalinic. Sevilla are also interested in Kalinic, but Atleti have overtaken them in the race. [Sky]

究竟有咩吸引力

神鋒

25m比你地

卡生咁仆街一見到有隊勁野肯收留佢肯定唔會say no la

我地依啲閪隊唔配有格仔神鋒

UEFA re-open PSG investigation

我地玩到八強都仲有我地既球員

哥倫比亞D進攻鳩到

冇左占士打唔到入到
睇黎巴卡就出

花膠射過波未

巴卡出黎

即黃

就快成隊 哂

巴卡仲勁能過花膠

巴卡隨時打救哥倫比亞

黑鬼達

估唔到黑鬼達都有份出

專注達

出黎救世?

唔出murillo出佢

咁多手足仲未訓

又射12

巴卡

柒撚到

打救左英格蘭

又燈...

呢度啲人太燈

跟唔到

我蘭區啲燈百發百中

早抖

巴卡射之前，已經覺得有危機

英撚贏十二碼，now班友都要吹奏

70分鐘之後英撚個勢已經輸哂

唔好返黎喇

我個陣都有預感

最柒係哥撚第4個，放生咗對家

佢膠開有條路

今季簽人
10年世界冠軍成員
克羅地亞左路狂龍
格仔帝星

人地狙就100M買阿朗
我地又要做番乞兒

叫honda巴打
情何以堪

賤種先去蛆

盜青以後會很忙

淨返狅龍一個

兩兄弟好基

佢兩個細細個就好FD

能成為密友 大概總帶著愛

告仔好似有女朋友啦

就係依幅相嘅回覆嚟

死，唔明？

其中一樣係點處理過多嘅球員

乙金 肯定走 , 拖拉機熱拿亞又傾緊
GOOGLE 又傳返BOCA
巴卡 ,卡叔又要甩手
MAURI 應該都唔留

祖記用100M買丙朗, 傳成事

買能硬了

Paredes likes Milan and would be open to a move. Milan have not yet begun negotiations and will likely wait for the verdict from TAS before moving in on the Argentine midfielder. [@LucaMarchetti]

古亞達道咪要讓件7號出黎

好葡萄牙

我真係唔知呢D新聞D報紙佬點寫得落手
全世界都知道我地無錢買人, 又傳我係手機, 又傳呢件

件件都30M UP

屌你點買呀

全部冇人要就回收當買入

乙金強制買斷 點都有 其他難講

攞牙華換啦

蒙牛真係跳船就perfect池

雞巴哥又成最大贏家

呢條撚屌又賴死唔走呀

之前唔係話佢有爭勝心解約咩

只要佢走,盧卡仔肯定多d上場

假動作解約

其實唔差

阻住盧卡仔就唔得

有冇諗過佢走左 可能又簽返個後備出黎 佢都係冇得出
而且上年個狀況係季初失左大量分 要搶分所以冇空間出佢

無可否應會咁,依家又吹緊個鏟雪人黎
而歐霸出過盧卡仔都唔見得有好好表現,都明白點解排佢排得後

另外盧卡仔蒙牛兩者都唔見得有改變戰局
單單係喱點都預左後備
咁既然係後備,何必用咁多錢養住蒙牛
(暫時未諗到其他野,轉移下焦點先)

btw我絕對反蒙

同埋盧卡仔有度好,打左中場都好,會補返碧基亞失左既位
蒙牛上場都唔知做緊d乜,主要係拖波同回傳

Gattuso has had personal conversations with several players to reassure them as the ownership situation and UEFA ruling has caused a lot of uneasiness at the club. [@Gazzetta_it]

蛆買牙朗

我就麻麻地信蛆買丙朗，佢邊似咁豪爽

好彩我哋有華仔抗衡牙朗

跳船

蛆狗買牙朗衝歐聯

佢地不嬲經營得幾好，呢方面真係差好遠

33歲 不了

ig又見到羅馬仔開淫p

條片睇到射咗

印象中無女出現過係佢ig

肥宅多數影同fd 打機

得罪講句，佢唔係唔差，係垃圾
啲波大路都不得了

33歲勁過哂米蘭一眾前線球員啦😂

如果下年得番一線作戰咪借盧卡仔走囉, 但要有位打正選

仲有意大利盃呢

意大利盃咪又係踢一兩場收工
唔會走得遠

不了

Mirabelli was in Rome today to meet with intermediary Bozzo who is negotiating on behalf of Zaza. The intermediary made it clear that Zaza is willing to wait for Milan. There is an agreement on a 4-year contract with the player who rejected a rich offer from China. [@cmdotcom]

Valencia want at least €20m for Zaza and are open to a loan with obligation to buy. However, Milan first need to sell before buying. Kalinic and Bacca are two players Milan will be looking to sell first in order to sign players. Milan want Zaza, and Zaza wants Milan. [@cmdotcom]

屌
去強國啦

welcmoe zaza

費倫8.5M就買到LAFONT

Former Milan player Marco Simone has arrived at Casa Milan as he is expected to coach the Milan B team in Serie C. [MilanNews]

AC Milan are reportedly willing to let Arsenal target Andre Silva leave on loan this summer.

The Portuguese forward joined Milan from Porto last summer for a fee of €40 million but has failed to secure a regular starting role in the side since then. [CalcioMercato]

goodbye ac wa

Gustavo Gomez has passed his medical with Boca Juniors, deal is now concluded. He will join them for €6M+20% future resale percentage to Milan [@DiMarzio]

Colombia players Carlos Bacca and Mateus Uribe are both receiving huge amounts of death threats following their missed penalties against England last night in the #WorldCup. [Mediaset]

Andrés Escobar (Colombian) was infamously murdered in 1994 after scoring an own goal.

生於哥倫比亞做足球員仲慘過北韓嗰班

唉，巴卡

好大機會係gay....

又趺幾M
係場上面已經成碌撚咁, 仲要失12碼

一早就要走啦, 同個經理人1月個陣扯貓尾想降價
屌你老母一係坐足幾季, 反正你唔會有機會出到

最近嘅消息
Gomez 6M + 20%未來轉會利潤

另外就馬會
卡叔 2M 租 + 18M 強制買斷

咁好人屎既

goodbye god of war

Milan confirm the signings of Lillo Guarneri (left), who is a 16-year-old Italian goalkeeper, and Alexandro Cavagnera (right), who is a 19-year-old defensive midfielder from Belgium. Both players arrive from the Belgian club Standard Liege.

有20m真係狗衝

好丫
冇錢玩應該攻打幼齒

Berardi as part of Locatelli deal?

Milan have reportedly asked Sassuolo for Domenico Berardi as part of the deal for Manuel Locatelli.

According to Sky Sport Italia, the negotiations for 20-year-old midfielder Locatelli have taken an intriguing turn.

The Rossoneri want a swap of loans with option to buy between the two young talents, but Sassuolo prefer it to be an obligation to buy.

Berardi had been very close to Inter, the club he confessed to supporting since childhood, but they instead signed his Sassuolo teammate Matteo Politano.

Nothing is expected to go through until after the CAS verdict on Milan’s appeal against their exclusion from Europe as a result of Financial Fair Play violations.

Berardi would also be brought as a replacement for Suso, who has many offers on the table.

Fulham request Milan's Musacchio

Fulham have asked Milan to buy defender Mateo Musacchio, claim Sky Sport Italia.

The Argentine centre-back turns 28 next month and has also been linked with Sevilla and Udinese.

According to Gianluca Di Marzio, English side Fulham have made an initial approach to get Musacchio on a permanent transfer.

He was signed from Villarreal a year ago for €18m, but struggled for much regular first team football.

Musacchio made only 22 competitive appearances between Serie A, the Coppa Italia and Europa League, but still contributed one goal and one assist.

Yonghong Li back in Commisso talks

Yonghong Li is currently in New York for face to face negotiations to sell Milan to Rocco Commisso, according to Libero.

A reporter from the newspaper claims the club President is in the Big Apple with advisors White & Case to discuss terms.

Time is running out for Yonghong Li, as he has 48 hours to repay the €32m to Elliott Management Corporation, handed over last month to increase the capital when Li failed to meet his deadline.

Either he finds the €32m or Elliott Management can begin the process of taking over the club.

Yonghong Li was only able to complete the takeover from Silvio Berlusconi in April 2017 thanks to a €303m loan from US hedge fund Elliott.

It must be repaid in full, with interest taking it up to €380m, in October.

?

賣就賣啦
日日咁拖
好煩

希望聽日李生還唔到錢

好驚佢又比到
吊到鹽水

我覺得條仆街實籌到

真係同淫蟲果陣一撚樣
自己無錢玩但又想賺一大筆

未賣盤先星散

雞蟲先唔會係冇錢果個
係佢冇心玩姐同埋屋企反對燒錢姐

但對球會黎講都係無錢用

本身諗住李老闆係差淫蟲d政治影響力
點知又係無錢

你數漏埋傳媒
支那佬冇人脈
日日都比人爆要破產

全男

小花有無興趣黎意甲繼續鬥阿朗

醒下喇

就算有錢
我蘭近年阿根廷人無一個有好下場

連Sassuolo都知米蘭係on9，要set obligation to buy，希望唔會真係on9都會set

如果打唔起會唔會變新柒柒

淨係識打我糷

真？馬會真係好人

牙朗33歲仲有幾多年貨仔

屈到我地40歲

呂布如果無傷既話都踢到36/7
牙朗40不是夢

大恩都踢到咁耐 何況牙朗

我地成隊波人工加埋
夠唔夠牙朗多

Zaza to Milan imminent

Simone Zaza is reportedly on the verge of a move to Milan, with Nikola Kalinic heading to Atletico Madrid.

It emerged yesterday that the Valencia striker was in talks with the Rossoneri, but they need Kalinic to depart before a deal can be completed.

This morning’s Gazzetta dello Sport reports that the Croatian is indeed on the verge of an exit, on loan with an option to buy which will become an obligation after a certain number of appearances.

That number is still being worked out between the clubs, but his departure will free up the funds for Zaza.

The Italian international has already agreed a four-year contract worth €2.5m per season, while Valencia are ready to accept a loan with €20m obligation to buy.

Zaza grew up supporting Milan, despite his previous spell with Juventus.

Negotiations between Li and Commisso have resumed after a brief stoppage. However, it is unlikely the deal will be closed by tomorrow - the deadline for Li to repay the €32m to Elliott. [@Corriere]

同Elliott 傾好過同支那佬玩

拖李生
再直接同Elliot買100%, 亁手淨腳

幾肯定Elliot個價一定平鳩過支那佬

Elliot同李生個身份應該係債主同債仔身份

就算美國人同Elliot 已經傾好 但都要等到李生真係限期前拎唔到果32M先

咁梗係啦
最快都等聽日條撚樣還唔到錢我蘭就正式係Elliot架喇

李老闆吹到自己背後好撚多金主，點知成班32m都夾唔到出嚟

祖記買牙朗，我地買zaza

Zaza 買返黎射12m 娛樂性十足 下季繼續踢搞笑足球

近年米蘭前場總有個笑匠
尼安,切切,卡叔,黎緊到zaza

As of this moment, there is still no trace of the €32m being prepared by Li.

我就唔信李老闆攞唔到出黎

連拿
紅黑氣球

萬眾一心撐鴻仔

燈力全開

屌你講過啦

李老闆加油, 信你一定拎到32M帶價我蘭衝落意乙

屌你 李老闆都信唔過？ 等睇一巴一巴車埋嚟

互射咗幾多次

32m當碎銀

唔係仲係咁癲呀嘛

BREAKING: Yonghong Li is currently in London with his new advisors as he is evaluating offers from Commisso and the Ricketts family. Still no signs of the €32m Li needs to pay Elliott and he might be forced to accept an offer. [Il Sole Ore 24]

依家係中国人既天下,唔係鴻仔發威既唔通等美國咩,你美國繼續搞單邊主義啦

支那資產不容外國態力干預

仲傾緊就咪買人住啦，仲要買渣渣，買完又要散貨

zaza好過我地堆前鋒啦

準備過數喇

Mr Lee ho ball

華仔卡叔入唔到波,zaza入到波,甚至巴卡都入到波

咁睇下好幾多同值唔值得個價錢姐, 我就覺得唔值

zaza係12碼鳩者

最撚驚使完錢
都係呀尼擔正

Han Li and Fassone are in Milano and it's possible Yonghong Li is in London, but it could just be something related to the €32m he has to pay Elliott by tomorrow or maybe close a rapid deal with Commisso. [Sky]

一啲都唔貴

聯賽加盃賽入多告仔兩球, 同埋淨係威左頭10場, 18年狂轟3球, 20M希望下年唔駛四圍搵接手

佢好過卡叔同華仔
不過都係算啦

無乜期望，最低要求佢唔係成日跌已經夠

呢啲小事啦，等李老闆拎到個32M出嚟，就去買小花啦

好似傷一傷後少出又打到唔起態

見到拿仔又執個FABIAN RUIZ真係屌左出黎, 寧買當頭起都唔識, 又買一件唔會升值既,舊年送錢比費倫買C蒙尼已經打到佢塊面啪啪聲, 屌佢老母M真係大國際臥底黎

The goal for Frosinone's defence is Luca Antonelli. Frosinone has already initiated contacts with Milan for Antonelli, and Milan would be willing to let the player go to Frosinone. [@DiMarzio]

Milan announce that Valerio Fiori has replaced Alfredo Magni as first team’s goalkeepers coach

Sassuolo have rejected Milan's loan offer for Berardi. Milan do not have a plan as of yet for a different offer. [@LucaMarchetti]

Rodriguez's agent: "I confirm that there is interest for Ricardo from English teams, and it is normal because he had a good World Cup. But there are no negotiations."

BREAKING: Gustavo Gomez' move to Boca Juniors could collapse after Boca wanted to include a certain clause in the player's contract. The player is on his way to Paraguay now. [@cmdotcom]

@DiMarzio is now also reporting this. He says there is a clause in the player's contract that has infuriated his entourage. The deal is at serious risk.

.@MilanNewsit report that Yonghong Li requested the deadline for the reimbursement of the 32 million capital increase to be extended for another 48 hours but Elliott rejected his request.

李老闆點使要多48個鐘呀

屌 兩下手勢都攞到幾億出嚟啦

美國佬又搞事

At this point Yonghong Li is like 6 hours away from trying to raise the €32 million via crowdfunding.

李老板! 泵水!

Lazio have joined the race for Gustavo Gomez and contacted Milan. Milan, however, have an agreement with Boca and hope that it is respected.

拉素

Nikola Kalinic and Atletico Madrid has reached a total agreement. [@AlfredoPedulla]

Nikola Kalinic to @Atleti is a done deal!! 另一邊就話done deal

Jankto set for Sampdoria medical
Udinese midfielder Jakub Jankto is set for his medical ahead of a €15m transfer to Sampdoria.

The negotiations between Gomez and Boca Juniors is currently on stand-by because the player refused the payment method offered by Boca Juniors. [Sky]

in卡叔 we trust

屌你克羅地亞神鋒都送走 人哋咁專心球會連世界盃都退出埋咁有心 有冇攪錯呀

睇好你呀拿拿聲啦
希望訓醒聽到你好霸氣咁dum3億出黎

Kalinic agrees Atletico Madrid move

Nikola Kalinic and Milan have agreed terms with Atletico Madrid, it’s reported, sending Kevin Gameiro to Valencia and Simone Zaza to San Siro.

According to Sportitalia, the deal for Kalinic is done and they are in total agreement for the transfer, including his €3m per year salary.

The 30-year-old was sent home early from Croatia’s World Cup squad after refusing to come off the bench as a substitute.

He was purchased from Fiorentina for a total of €25m plus bonuses last summer, but scored only six goals in all competition.

The move was a loan with obligation to buy and it looks as if Atleti will use that same formula to get Kalinic from Milan.

This can only be completed once Kevin Gameiro has been sold to Valencia, which in turn allows Simone Zaza to come to Milan.

Kevin-Prince Boateng is a new player of Sassuolo.

屌睇漏咗最後嗰句
不過都好過克羅地亞神鋒

一陣又有歧視係咪又要走

其實真係好奇怪，點解我地眼中嘅垃圾會有人㣣甚至爭。係咪真係有啲位我地唔識欣賞，或者唔識用？

There is an Asian investor who held negotiations with Yonghong Li in complete secrecy and with which he could sign a binding contract between today and tomorrow

[Corriere della Sera]

鬼佬米蘭撚見卡生走都開晒香檳

我都好爽，但諗起連馬會見佢踢成咁都想買，而有啲外國鬼又physical beast 又剩咁，好唔明啫

Fassone was in Madrid with Kalinic's agent. Still no agreement reached with Atletico over the transfer formula. Bayer Leverkusen also want him but Kalinic prefers Atleti [Di Marzio]

唔好再燈
上面件高美斯又走唔到喇

邦邦三十七歲黃潛都仲同佢續約
巴卡

真係賣得出先講啦

李生還唔還到錢呀

加油呀

諗起以前有個人叫薩卡度
個個叫佢世界冠軍

Yonghong Li has 24 hours to pay back the €32m to Elliott Management, but it’s reported Rocco Commisso faces competition from a mystery Asian buyer for Milan.

The President is reaching the crunch moment for his status as owner of Milan.

On Friday evening, he has to repay the €32m that US hedge fund Elliott Management put forward to increase the capital after Li missed the deadline a couple of weeks ago.

If he doesn’t then the hedge fund can effectively begin the process of repossessing the club, seeing as Yonghong Li already has to pay back €380m to Elliott in October.

According to Sky Sport Italia, Yonghong Li intends to hand over the €32m right on the deadline and buy himself time to continue negotiations for the sale of 70 per cent of his shares.

Mediacom founder Rocco Commisso had been in pole position for the takeover, but the Corriere della Sera and Sky Sport Italia suggest this evening that there is another mystery Asian investor who has been holding hidden talks for weeks.

The Ricketts family in America, who own the Chicago Cubs, also remain in the running.

It seems as if Yonghong Li is again determined to keep hold of Milan and extend the period of uncertainty well into pre-season.

Considering they failed Financial Fair Play tests and were excluded from the Europa League by UEFA, it is a very risky tactic and one that is increasingly frustrating to Rossoneri supporters.

理想: 比elliott 收再平賣美國佬 轉會就有150m買買買
現實: 有32M之後搵第二個亞洲佬扮接手 又係比佢後面D唔見得光既大陸人繼續妹

過埋隔離皇馬搵人簽啦

好撚煩呀

因為果陣薩卡度係陣中唯一拎過WC嘅人

Bacca rejects Trabzonspor

Milan forward Carlos Bacca reportedly turned down a move to Trabzonspor after his Villarreal loan spell expired.

The Colombia international is not part of their plans and the Rossoneri hope to sell him on as soon as possible to raise funds.

According to , Bacca rejected a lucrative proposal from Turkish side Trabzonspor.

He would’ve earned €5m per year over three seasons, plus a €2m bonus signing-on fee.

Bacca turns 32 in September and stuttered at the World Cup this summer, missing a key penalty in the shoot-out defeat to England.

Conflicting reports on Kalinic

There are conflicting reports in Italy on how close Milan are to sending Nikola Kalinic to Atletico Madrid.

According to Sportitalia, the deal has been done and terms agreed both between the two clubs and with the striker.

However, Sky Sport Italia insist the negotiations are still dragging on and there is no agreement on the formula of the transfer.

Atletico Madrid seem ready to sign the Croatia international on loan with option to buy, but it would only be obligatory after certain difficult to achieve targets are met.

On the other hand, Bayer Leverkusen are prepared to buy Kalinic outright, but the 31-year-old has his heart set on Atletico Madrid instead.

陳老闆張老闆王老闆吳老闆無限loop

係總,習總王總李總

西甲勁旅維拉利爾官方宣佈，與球隊後衛丹尼爾-邦利拿達成續約協議，下季他將繼續代表黃色潛水艇效力。
邦利拿在2015-16賽季從AC米蘭轉會至維拉利爾，這位37歲的老將在兩年間共為黃色潛水艇出戰47次，是球隊的重要輪換。邦利拿出道於意大利球會佈雷西亞，成名於AC米蘭球會，曾跟隨米蘭奪得過意甲冠軍和歐聯冠軍，在巔峰時期以其出眾的速度和全能型著稱。

睇文字介紹好似好勁咁

邦邦全盛的確係唔差

我記得佢踢右閘都守得幾好

好野喎邦邦，幾有眼光，揾到個比米蘭更好嘅地方養老

癲瘋左一個月？

唯一運動戰中射破保方

真係速度見稱咩

速度慢見稱

佢唔算好慢， 但一定唔係速度見稱

全能型=打咩位都咁廢

我嗰時仲讀緊中學
有時訓訓吓爬起身睇西波見到佢真係會屌一聲

咁又唔係喎 哥達叔同彭路基都唔差

米蘭既閘應該都唔係賣快？

睇咩時期

同見到卡狗一樣

贊古應該算快

球員醒目會員弱智

Abate最快

都係翼轉閘

沙真奴間唔時客串

阿比迪 迪迪仔 連容串既taiwo 都快喎

迪迪仔好快咩

咪玩啦佢邊度快

睇隊友

干屍都算快

唔算慢

但戰術一路跟潮流改
以前對閘速度要求咁而家咁高

個領真係唔靚

Andre Silva is unhappy and wishes to leave Milan despite Gattuso publicly backing the striker. As of right now, Wolverhampton and Monaco are the interested parties. Milan await a bid close to the €38m they paid for him last summer. [@CorSport]

香港幾時有得買

Mirabelli: "The season starts soon again, and i hope it will be a beautiful one. Transfer market? To the fans, i say not to follow all the names, but we have very clear ideas about arrivals and sales but no one will be sold if Gattuso opposes it. This is a Milan team of Gattuso."

Mirabelli: "There was a problem between Gomez and Boca Juniors. Kalinic? He has offers from half of Europe, with Atletico and Sevilla in pole position. Zaza? First, we think about the sales, then we decide if we can afford a sandwich or the meal with caviar and champagne."

贏國人萬歲

By the end of today there will be no payment appearing on Elliott's accounts as banks are already closed on Asia. The reimbursement of the €32M by Yonghong Li, however, could arrive on Monday morning [Il Sole 24 Ore]

屌loop撚完未呀

At that point it's necessary to understand if it's gonna be too late. Elliott, in fact, could be ready to take over Milan on Monday at 9:00 AM and at the same time sell the club shares to Rocco Commisso [Il Sole 24 Ore]

Yonghong Li is dealing with a new potential buyer, rumored to be Asian or from Persian Gulf, who would help him in financing. But it's difficult that everything is settled in few hours [Il Sole 24 Ore]

反正差隻左翼, 可唔可以傾下牙朗

西波連個債權人都西過人 可以比人無限延期

人地轉緊型仲叫人打翼

上面咪話冇

遲左

依家傳緊7月7號公布CR7啦喎

Mirabelli met with agent Giovanni Branchini at Casa Milan this morning. His clients include Cutrone and Montolivo. [@AntoVitiello]

烏龜隻左閘幾勁
之前係咪傳過黎我蘭？

唔係呀Elliott
屌你即刻開佢波話我接手啦

無限推遲DEALINE你識唔識做生意架,
屌你老母支那人真係最撚狡猾

好似開善堂咁

係香港D財仔斬撚左佢全家9世啦

係

啲人黎到米蘭會癈幾個級數

梅斯里拉廢到呢
永遠都記得佢初嚟意甲，俾我蘭一眾名宿瘋狂中出

卡山里斯 斬波廢扔手㨨彈又無力

好在鳩頭佬險簽

李生係咪又可以妹到星期一

Still no €32m has arrived to Elliott. Things are getting complicated for Yonghong Li.

成功唔還錢比美帝
支那又嬴

唔還咪唔還, 公司都係我既
關稅第一場仗完勝

打響貿易戰第一槍

9UP完幾時走呀屌你老母

The possibility of Elliott granting Yonghong Li an extension until Monday to repay the money seems unfounded. Elliott destined to take possession of Milan [ANSA]

出聲明未呀垃圾Elliott

比副好牌你都唔識打
380m買到我蘭抵屌啦

未夠鐘

佢話李生星期一找到數,但無話Elliott 俾佢咁做

可以咁講 美帝仲有幾個鐘時間可以轉帳

The banks in Luxembourg close at 17:00 and it's almost impossible that the €32m by Yonghong Li will arrive. The deadline is at 00:00 tonight. The only alternative is that Yonghong Li shows up with the €32m in cash. The feeling is that Milan will pass over to Elliott. [Libero]

收到風李老闆換晒32m做毫子逐粒逐粒扔死Elliott 班友

計邊個時區？
意大利就宜家19點
老美就東岸13點 西岸宜家先十點

將32M豪子熔左黎做劍比刁大大亮

把劍有幾大？

中國轉帳就一早收皮 歐洲就早個鐘收咗工 一定李老闆直接係經美帝途徑比錢 Elliot

估唔到保方會去PSG

AC Milan Could Change Hands as Chinese Owner Fails to Make Payment-Source

MILAN — The indebted Chinese owner of AC Milan has failed to repay U.S. fund Elliott for covering an investment, paving the way for legal action that could see Elliott become the new owner of the Italian soccer club, a source familiar with the matter said.

Businessman Li Yonghong bought the Serie A club last year from former prime minister Silvio Berlusconi and has been injecting money into the club under the terms of the deal.

But on June 22 he failed to pay the remaining 32 million euro ($38 million) instalment of two capital hikes worth a total of 120 million euros, prompting investment company Elliott to step in and fill the gap.

Li had until Friday afternoon to repay Elliott.

Failing to do so means the fund can now open legal proceedings which could result in it becoming the owner of AC Milan, the seven-times European Champions known as the Rossoneri (red and blacks), the source said.

都唔係轉32蚊啦

講真有心轉晨早比左你啦，轉咁大條數你估幾個鐘得咩支那佬

巴西死鳩硬

留名睇反杯

屁馬今日無料到

屁馬

屁馬登機瘋狂恥笑區

夏三要登基了

古天奴真係 廢蘭天奴就更加唔洗講

米路嘅重要性

反而覺得最差係巴塞雙子

其實唔係巴西差啦 對面個龍上哂身 都cls

Btw 道格拉斯咁尾機都冇正選，出早10分鐘可能唔同哂，捷西斯又係，打左咁多場冇場好波繼續正選

卡吐好撚勁

咁又唔好咁講
可能出左正選 佢冇咁多空間爆/對手好氣好力 佢爆唔到咁勁
依家咁樣chur哂對面D力先出佢其實幾好
而且巴西領隊我覺得算郁得快
另外今場冇左米路都係一個關鍵黎 代佢果個成pat屎咁

耶穌仔太廢，侮辱咗件9號波衫

@MilanEye
37m37 minutes ago
More Milan Eye Retweeted Pietro Mazzara
From today Elliott will work to execute the process of owning Milan. Yonghong Li can present an acquirer for the club by Monday but Elliott will still have the right of approval

賣大巴拿入屍朗 正呀

帶bra遲早都走架啦
咁多隊想要

如果係十年前既米蘭，應該會黎養老

原來Mr.X 係俄佬嚟

又想等埋李生，屌你老母啦

take over 未

星期六日唔開工嘛

24小時開工咩

From today Elliott will work to execute the process of owning Milan. Yonghong Li can present an acquirer for the club by Monday but Elliott will still have the right of approval

睇到呢度好撚驚ELLIOTT又比佢DELAY

佢收左皮啦
依家一係星期一前賣俾人，唔係就elliott自己搵人買

拖撚到咁遲又扭下屎忽咁

真係驚佢到時有彎轉
人地隊隊都買緊人, 我地仲搞緊股權
即係呢季我地又仆直

The deadline has passed and Yonghong Li has not paid the €32m, so Elliott Management can begin repossessing Milan, but there is some hope for a sale.

According to multiple sources including financial newspaper Il Sole 24 Ore and La Stampa, Yonghong Li has missed the deadline of midnight Italian time to repay the €32m that US hedge fund Elliott used to raise the capital last month.

With no extension allowed this time, it means Elliott Management can effectively begin the process of repossessing his assets, specifically AC Milan.

However, Sky Sport Italia note there is still some hope that Li could remain as at least a minority shareholder.

If he can reach an agreement with a new buyer and bring the full €415m outstanding to Elliott by Monday, then the hedge fund could leave the club in the hands of a different majority shareholder.

Yonghong Li was only able to complete the takeover from Silvio Berlusconi in April 2017 for €740m thanks to a €303m loan from Elliott Management.

The full sum must be repaid by October with added interest for a total of €380m.

With the extra €32m from the capital increase, which was provided as an emergency cover when Li missed a deadline in June, that takes the total sum he owes to the hedge fund to €415m.

Rushing through a sale this big could be difficult, because there continue to be mixed reports over who is the favourite to buy the club.

Rocco Commisso has now fallen behind to Tom Ricketts, while there are also an Asian and even a Russian businessman rumoured to be in talks.

La Stampa reports that if Li doesn’t find a new buyer by Monday, Elliott Management will make plans to inject another €150m into the club coffers to keep it running and fund some transfers.

Once they take over, the negotiations to buy Milan will have to be through Elliott rather than Yonghong Li.

Welcome back Conti

李老闆收皮未

咁又唔係 好在今年世界盃年啲人會賣遲啲

意甲隊隊都搞緊
我地只係執緊FREE AGENT

仲要無歐賽
比貝佬累撚死
祝佢臨老過唔到世

轉會嗰啲都係冇世界盃踢

賣完盤應該可以上訴?

最慘今季轉會期縮短左呢

定係預fm又閃電執貨

上緊訴啦, 機會唔大

曼城嗰兩個巴西佬完全做唔到野

貝老根本後期係累撚死隊波嘅大罪人

頂Casemiro個位真係垃圾個屎
仲係0比0 個陣 迪布尼遠射就係輸佢

正垃圾

我覺得嗰下馬細路都衰嘅，明知迪布尼左右開弓都由佢推

迪布尼右邊仲有人點上去封呀

結果咪比人遠射囉

咁冇計 俾佢遠射好過空哂單對單龍頭近門射 個人覺得佢呢下決定冇錯 因為當時情況係一個mark兩個

Once Milan is handed to Elliott on Monday, the American hedge fund would not immediately sell Milan, but manage it for 1 year. [@Corriere]

一係星期一俾人接管
一係要拎四百M出黎

鴻仔大把錢

鴻仔邊似得班child登仔咁淨係識上網叫春,李哥有的是錢

又浪費一季

Elliot 明顯係執返好先 等升到值再放貴啲

賣晒所有值錢球員

咁唔會喎 球員係球會一部份 佢一下拆實跌價

傳李生唔順氣玩legal action wo

一玩legal action我地就正式玩撚完

跟住合約佢自己趕唔切還錢怪邊個
Elliot 跟足晒合約去接管

Instead of the €32 million, Li apparently sent Elliot a fax, vouching the subsequent arrival of money. But Elliot has now lost patience. [TS]

同支那人做生意真係慘過食屎

Yonghong Li could still try to take legal action and hold on to #ACMilan , but reports state Elliott Management will run the club for a year before selling

好似話點解Elliot 要玩一年係因為支那佬想打官司

From Monday, Milan will technically be owned by Elliott, because the money or documents didn't arrive from Yonghong Li. However, a twist shouldn't be excluded, as Yonghong Li could close a quick deal with an investor. [Gazzetta]

李老闆梗係大晒，駛撚跟合約架啦

伊巴同碧咸對賭

IKEA

屌你老母支那佬

The Ricketts family would be in pole position to buy the club should Elliott take over as they already started negotiations with Elliott. [CorSera]

Once Elliott take over they would immediately inject €150 million for management costs, and then replace Marco Fassone with Umberto Gandini. [Stampa]

支那佬學人講法律
你估呢到係支那咩

會問下家攞返
點解郁F唔郁埋M

比我真係郁m先

d轉會操作

唔洗爭
一齊走

Elliott have no plans to own and run Milan and they will look to sell the club to the highest bidder. Milan's value has decreased after the exclusion from Europe. [Forbes]

CEO係board/owner appoint
M係CEO appoint
所以Elliott淨係會郁F
新CEO可以郁M

TMW (and Tuttosport 😬) are reporting that Zaza is now more likely to join Torino than Milan.

ZAZA真係好波

大陸佬你搞完未啊

真紅黑

快
我奴等緊神鋒沙沙

期待今年排名預測
唔洗比人BIN啦

tuttosport

邊鳩個黎 仲以為係rakitic

佢都係我同鄉喎

叫佢番歸啦

李老闆買起成個意甲未

之後belotti 過嚟

AC Milan announces the signing of Alen Halilović from Hamburg on a contract until June 30, 2021.

簽左3件，夠數了

走哂樣
識佢果時仲係巴塞B隊 後生靚仔

黎打咩位呀
打阿屌後備呀？

LW RW CAM

真係好驚英撚碌碌下拎到世杯

葡萄牙都係咁碌個歐國盃番黎之嘛

Zaza to Torino is very unlikely to happen as there are no margins to close a deal. The most likely destination for Zaza is Milan, who both have an agreement and the club can reach an agreement with Valencia easily. It all depends on Kalinic leaving for Atletico. [@AlfredoPedulla]

D死球+頭鎚勁能到

On Monday 9th July at 17.30 CEST, Milan will officially start the new season with the first training session of the 2018/19 season, which will be open for fans to spectate. Gattuso will also speak to the media at a press conference at 3PM on Monday.

咁又係, 好波不如好運

開心下線

買左halilovic

當年佢同奧xxx被喻爲新牙朗同新美斯加盟皇巴 但兩個都踢唔起

Yesterday a rumour spread about the possible arrival of a very important player in Linate. Many journalists went to the airport, expecting Cristiano Ronaldo. The plane landed at 18:30 CET. It was Fabio Borini. [ ]

笑撚左

halilovic好似好過件挪威仔
件挪威仔吹大左

halilovic都係好少少咁多

波生 : Surprise ?

用下妖人都好呀

Elliott Management have already filed paperwork to repossess #ACMilan , but Yonghong Li could still try delaying tactics

特登去睇下佢球王片 講真 都真係有少少初出道美斯影子 又係長頭髮 中意盤帶 幾下盤扭之後加速爆人 同初出道美斯有啲似 不過佢多數打中路 係有米蘭依家大部份球員冇既擺脫能力既 不過j片信6，7成都夠

其實點撚解債仔仲可以惡過債主
屌你老味CALL LOAN 冇錢還
唔係應該腳都軟撚曬立即變銀主盤咩
有冇銀行撚解釋下

最弊鍾意鳩射同獨食

有錢請律師咪有得玩, Elliott佢比多幾日李生當賺息無咩出奇, 如果真係要CLAIM米蘭呢隊抵押品, PAPER WORK加ADMIN諗起都頭痕, 唔到最後都唔想行呢條路, 佢地只認錢, 唔係米蘭球迷黎, 唔係今日李生無還聽日就一天都光晒

諗起保贊....

狂龍入四強

克羅地亞戰神

毒瘤卡柒收皮

就咁睇好正
點解會肯黎連歐霸都無得踢

好彩冇買smolov

golovin

唔輪到我地，只要有人爭

捨己為隊除黑氣

golovin都有佢作用
smolov可以話成個tournament都冇貢獻
琴晚嗰場仲要敗家

同卡狗作用一樣
hold唔到波
唔搶點
唔跑

Dzagoev 太早傷

不嬲現實都係咁
周不時見到連登仔開post 借錢唔還

卡生唔知點諗呢家

我覺得依班俄仔買唔過
等陣成班都係打針仔黎
返到球員=伏

另一個角度睇 Strinic 真係唔錯

smolov好似係俄超神射手
球十二碼柒到
同場dzagoev高下立見
dzyuba都好過佢
真係出嚟搞笑

用Dzagoev 同Smolov比 係侮辱Dzagoev

曾經嘅wonderkid

我覺得佢而家都唔差 不過易傷

好似上屆歐國盃都因傷冇入選

Commisso to Gazzetta: “Most of the negotiation are private. Unfortunately I have no control over the result of this, but it would be nice to make a contribution to the Italian football movement.”

Commisso: “I really like Gattuso, when I played I was like him, well not nearly as good but I was very physical and we are both from Calabria.”

今次有冇手足拎條j同屎屎尿尿出黎賭支那佬離我地而去

Commisso: “I heard that I would be the only Italian immigrant to own a Serie A club. If it happens, I want Italian football to be successful and not see the National Team out of the World Cup.”

Commisso: “I have to be very careful with what I say as most of the negotiations are private, but we are not there yet. We were very close to signing a pre-contract. I am confident.”

Commisso: “I can say that among all people the investors mentioned, (Ricketts, Ross, Russian) I am the only Italian emigrant, I have the money, I played football, I know the sport well.”

Commisso: “I was a Juventus fan but Juventus is very good and does not need me.”

Commisso: “Did things get more complicated after Mr Li failed to pay the €32 million to Elliott? Probably yes, we do not know what path Mr Li will follow with Mr Singer. It’s difficult to predict how this story will end.”

Commisso: “I think Milan is still in the hands of Mr Li, he will probably have to rely on the court, but so far the owner is him so I will deal with him.”

Commisso: “I do not know Paul Singer personally but my advisers (Goldman Sachs) do, and he knows who I am. However I do not make any promises.”

Commisso: “First thing I would do as Milan owner? I would have to make a lot of effort. I am one who learns quickly.”

Commisso: "Is it more complicated after the non-payment of the €32M from Li and the entry of Elliott at Milan? Probably yes. It's hard to predict how Yonghong Li's journey with Paul Singer will end."

Yonghong Li is currently in London, to try to reach a preliminary agreement with a Russian businessman, who is supported by London lawyers. Yonghong Li would remain as the minority holder in Milan, and he would collect the sum needed to repay Elliott tomorrow. [@sole24ore]

Sky reports that Rocco Commisso is the favourite to purchase Milan. In the coming days he will be in Russia to attend the World Cup semifinals

正式變正義二隊

咩2c

我決定拎條j出黎比各位手足含

Milan and Boca Juniors have resolved whatever issue there was with the Gustavo Gomez move. The deal can be closed for good in a few days. [@DiMarzio]

The Milan market is frozen waiting to understand the situation, @Gazzetta_it makes the point on the strategies of the Rossoneri, tomorrow will kick off the new season. Mirabelli's real goal for now is to hold back the big names in the squad who could take badly the Tas sentence.

Milan and Boca Juniors have resolved whatever issue there was with the Gustavo Gomez move. The deal can be closed for good in a few days. [@DiMarzio]

Gustavo Gomez’s transfer to Boca Juniors have been unblocked and Gomez’s entourage and Boca overcame the obstacles that had stalled the move [Sky]

Donnarumma, Musacchio, Rodríguez, Suso, Kalinic, André Silva and perhaps Bonaventura.
Obviously not all will leave, the only sale of Gigio, would allow the leaders of Via Aldo Rossi to be able to aim for quality reinforcements.

轉會正式開始

@lucaserafini4 claims Monaco owner Dimitry Rybolovlev is the Russian billionaire interested in acquiring Milan, but that could represent a problem for UEFA regarding the ownership of two clubs. Updates within few hours

煩能到

Yonghong Li is trying a desperate attempt to sell the club to current AS Monaco owner and Russian business man Dmitry Rybolovlev, but it looks like he will be too late as he did not respect the deadline he was set to reimburse the hedge fund Elliott with the €32m. [@tcros]

Sky Journalist Alessandro Alciato: "Jorge Mendes is great protagonist of the Italian market. In addition to the Ronaldo deal, he also prepares a 'bang' on Milan's corporate future"

兩支紅牛踢歐戰都得，同一老闆有乜問題？

簽晒D葡超兵？

施華又走

Rybolovlev too late to save Li

More confirmation arrives that Yonghong Li has agreed to sell most of Milan to Monaco patron Dmitry Rybolovlev, but Elliott Management won’t hear of it.

The situation is reaching an ugly and bitter head in Luxembourg on Monday.

Yonghong Li failed to meet Friday’s deadline to pay back €32m that hedge fund Elliott had loaned to cover club capital when Li missed another deadline last month.

Elliott can now consider him in default and repossess his assets, but the paperwork can only be filed from Monday where the holding company is in Luxembourg.

According to financial paper Il Sole 24 Ore, Yonghong Li’s plan is to sign the pre-agreement with Rybolovlev and present it on Monday to cover the outstanding debt.

That would include the €380m loan, taken out in April 2017 to buy the club from Silvio Berlusconi, which must be repaid in full in October.

However, Elliott have no intention of taking what would be a bad business decision for them.

If Li is in default, they can take over a club worth €740m for just €412m, then negotiate the sale to any buyer they wish on their terms.

The American hedge fund is not eager to lose money or let Li maintain a minority stake in the Serie A side.

There are possibly clauses in the contract that Li will try to exploit, sparking a legal battle, but the ownership of Milan continues to be a huge problem.

Pre-season training has already begun in a chaotic situation that saw Milan excluded from Europe for failing Financial Fair Play tests

唉...
希望elliott 快d整返個記者會交代下
佢諗住點處理垃圾米蘭

李生無料就早D 開始搵下家接手啦
美國佬又嫌人地出唔夠多
好啦依家咩都冇啦

簽曬D葡仔都無用, 撚帥都唔用

抵鳩佢死啦
呢家好大機會一蚊都無
早d賣又吊高佢，呢家等執啦仆街

早D 賣比美國佬
我地今個轉會都仲有得買下人
依家就真係冇了

損人不利己

宜家係咪要等美國時間Elliott開工先知下一步會係點？

拿拿臨躝啦
經過今次之後可以嚇下班大陸佬

等 Luxembourg

Elliott真係彩鳩你都傻
比成個月你DEALINE個日仲要懶懶閒

比人接手仲要同人打官司
輸到仆街啦等

Li has found the buyer for Milan in Rybolovlev, but the decision rests firmly on Elliott whether to accept or not. [@Corriere]

米蘭散貨特賣場

Elliott have no intention of accepting Li's last minute proposal of selling to Rybolovlev. They are looking to seize control of Milan within the next 2-3 days. [@Gazzetta_it]

正7頭黎, 玩到last minute 到咁

支持美帝真係, 快d將我蘭執粒唔該

支那佬係咪蝕到入肉

比左300幾m, 一蚊都拎唔番

大前題係英帝成功take over

走左資，已經贏左

收唔到錢喎

佢係咪志在走資, 唔求打和

如果係既話多謝佢地為我地帶來200m 10個球員

仲成功洗錢

用買米蘭個名目都唔知走左幾多錢啦，係後尾外匯管制中撚晒伏，佢後台而家都唔撚玩

Dmitry Rybolovlev’s offer to Yonghong Li to acquire Milan is at €415M, which is equivalent of the debt with Elliott, and the capital increase of €32M, which is the sum Yonghong Li lent from Elliott last year. [Repubblica]

咁即係無賺

俄佬都撚埋一份

Yonghong Li has not found an agreement with Dmitry Rybolovlev for the Milan sale deal. The club goes in the hands of Elliott which will appoint a new board, the Chinese era of Milan is over [@sole24ore]

真係笑撚死
以為你傾掂數都有一線生機
傾都傾唔掂，走資大成功

但係收唔番錢笑死

卡叔賣去下體會confirm 左未

撚撚誓死守護戰神

好似要等甘美路賣去西先

睇外國news 話今日美國佬會接管我蘭，係既話可唔可以真係快撚d炒左FM？

支那人滾出米蘭
美帝來了我帶路

睇話48 or 72小時wo

支那佬無哂任何權力now

有冇ching知贏囯米蘭撚點睇李老板單嘢？ 係咪又話美帝搞事？

人地支那人同我地冇關係架啦(好似係)

俄佬都玩完啦
之後就淨返Commisso大戰Ricketts
邊個上台，FM都走硬， 係睇下郁唔郁G

Elliott 同我蘭完全無人出黎講過野穩定軍心

屌你老母

李老闆唔好屙屎呀

The process for Elliott to take over Milan has begun. Elliott would become the owner within 72 hours, and there will be a new management. Then, Elliott would decide whether to continue to manage the club or sell it. [Sky]

Paul Singer's son is fond of football, and he could possibly try his experience with Milan. [Sky]

又多左24小時

跟住多一個禮拜，兩個，跟住就一個月

慣撚左

唔駛咁大期望, 有排啦搞PAPERWORK仲要傾點處理我蘭

無期望

如果執左我覺得鬆一口氣

支那人冇一個係無辜嘅

你講到paper work 幾個鐘就搞得掂咁
72小時根本就好快

得3個工作天, 你整得晒文件已經好撚高效率

法庭要時間做野 24~72小時可以搞掂到你其實好快

Gattuso to Milan TV: The current situation? It’s the jersey that counts. We have to start from the shirt, respect it and honour it always. I'm sure that better times will come soon. Despite everything, the club has never made us miss anything."

Gattuso: "The team? I'm curious to see all my boys again. I hope to review the improvements of the last few months. Those who grew was Kessie, Calhanoglu and Suso, and we hope to continue on this path."

Gattuso: "My job? I have not rested too much, my staff and I have worked hard. We hope to not lose anyone on the road and train well during this period."

Gattuso: "We have changed little, and we are sure that someone will arrive, we must start with enthuasiasm, and set the alibi aside."

Gattuso: "It was not easy for me the first 50 days, since it got worse. I'm sure it can only be improved. To date, no player has asked to leave. We start with an important squad, and we will see if this team will be strengthened or not."

Gattuso: "I feel the pressure of the fans, but I can do very little alone. The club has never made us miss anything. When you do not have a president with a close contact, everything is more difficult."

Gattuso: "I've always put my face on everything, because i feel like the number one fan, the manager, and one of the ultra leaders."

Gattuso: "To strengthen this team, Fassone and Mirabelli know what kind of players I like. I hope someone will arrive at the club, because we need it."

Gattuso: "From today, our goal is to prepare ourselves with the head that Europe League is going to be played, and then we'll wait for CAS."

Gattuso: "After 20th May, I spent 10 days at Casa Milan, talking to Fassone, Mirabelli and sometimes Han Li. We have still not talked about our objectives, because there were more important problems."

‘Atleti & Sevilla want Kalinic, but…’

Nikola Kalinic’s agent claims Atletico Madrid and Sevilla both want the striker, but ‘it all depends on Milan’.

Atleti and Sevilla have emerged as the likeliest destinations for Kalinic, who looks set to leave Milan this summer after a difficult first season into his €25m transfer from Fiorentina.

“Kalinic is aware of interest from several teams, but he has to wait and see what Milan decide,” he told AS.

“Atletico Madrid are interested, we can’t hide it, but so are Seville. There are several options open, but it all depends on Milan.

“Nikola knows how competitive Atletico are, with a great Coach like Simeone at the helm, but it’s not up to us.

“Once Milan have told us what they want to do, we’ll make assessements.”

notes Diego Simeone’s side are ‘closer’ to the Croatian but are only willing to sign him on loan with a €25m option to buy, whereas the Rossoneri want that option to be obligatory.

是但啦，總之支那佬就收左皮架啦
依家一切明朗化，一係就elliott玩一年整靚盤數，一係就賣比人
點都好，下一季就無左架啦

整平D個買斷價啦, 唔想佢又番黎

Gattuso: "Donnarumma and Reina? The one who is better, will play."

Gattuso: "I hope that Bacca arrives with the desire to work. Cutrone know what he can give, and Andre Silva knows that i want him more awake. The movements that Kalinic make, do everyone struggle on."

Gattuso: "Buffon at PSG? I never thought that Gigi at 40 would still be playing as a protagonist. I was surprised, in 2010 he had his back in pieces, and they said it was over. Now, do i talk about him joining one of the best teams in Europe."

Gattuso: "Kalinic suffered at the public level, the mistake he made is that he wans't honest with his national team. I spoke to him, he's a very sensible guy."

Gattuso: "Let's start from where we have finished, but we must also start working on new concepts, perhaps even defence with 3. The midfield will remain at 3 midfielders but we are thinking about some changes."

Gattuso: "The players must be functional, those who can guarantee an improvement to the team, with very specific technical characteristics and tactics, but also humanely."

Gattuso: "An attacker with the characteristics of Zaza? We already have it in Cutrone. Then if, any of our attackers leave the club, they will talk about new attackers. If no attacker leaves, our attackers will be the ones we already have."

Gattuso: "I hope that Mirabelli remains, we are like a couple, who work from morning to night, and look for each other. Before we make mistakes, we first insult each others. Maybe in Calabrian, or even in English."

Gattuso: "With Magni, we lost a great professional. It was my choice, and with the club we change a little. I chose Fiori, because he knows the environment within the club."

唔想再理撚撚講咩

Former Arsenal midfielder Jack Wilshere will not be playing in Serie A next season after officially signing for West Ham United.

究竟米蘭做錯啲乜要搞到依家咁折墮

但係越遲轉手, 炒帥機會越細
撚帥9成玩多半季

快啲搵新老闆再去搵干地傾偈啦

成堆廢話, 一出黎咪見真章囉

Mirabelli: "Morata and Immobile? We never declare names publicly to not deceive anyone. In the moment in which some strikers come out other superior strikers will have to arrive to those we had and functional to the game Rino has in mind."

撚撚又話夠

鳩頭佬D99.9%黎

拖拉機返左米蘭,哈利仔都有操

拖拉機唔知有無睇錯到,戴返頭盔先

番都正常熱那亞個邊未傾掂

有冇conti

老李返大陸會唔會比金主劈死？？

呢單野真係幾好笑
人地唔係唔通知你幾時還錢,一早講明, 仲要懶懶閒
呢家蝕左300M左右

而美國佬超抵價340m執左我蘭番黎

Elliott 搵馬隊出黎
明穩軍心

Among Elliott’s first moves after taking over Milan is the injection of €150M into the club for club management and also the transfer market [@Gazzetta_it]

Elliott’s takeover of Milan will have a positive impact on Milan’s appeal to TAS regarding the exclusion from European competitions [Gazzetta dello Sport]

我糷總係充滿笑話

每日都話大陸佬敗走幾時先真
拿拿臨躝啦

傳聞李生係盧森堡間公司比Elliot 接管咗

依家500M左右就買到米蘭
應該好多人排隊想要

尼馬+麥巴比都貴過我地

Çalhanoglu's name typed "Çhalhanoglu" on the back of his shirt during Puma's presentation of Milan's away shirt for next season...

年年蝕到仆街
執到都喊三聲

季都未開就賣笑

送多一個字， 抵D

一日未official 一日都支持李老闆

姐係李佬闆已經躝左？

最後法明尼收購米蘭，開創新時代

美帝亡我之心不死

Maldini to return to Milan?

Paolo Maldini has reportedly been offered a role at Milan, as Elliott Management moves to take over from Yonghong Li.

The Chinese owner missed a deadline to repay €32m provided by the American fund for a capital increase, with the club and owner owing a further €303m.

As a result the hedge fund has begun the process of taking over the club, reports Corriere della Sera, starting by replacing the directors of the holding company.

That process should last between seven and 10 days, after which a new board will be appointed, with the Chinese members removed and an Elliott-approved board appointed.

Li, meanwhile, is expected to go to a court in Luxembourg, arguing he should be due any profit on a subsequent resale, less the money he owes to Elliott.

Meanwhile, MilanNews reports that the fund has been in touch with Paolo Maldini about taking on a technical role within the club.

The Rossoneri legend turned down a role with Elliott, but it appears this time he is giving the proposal serious consideration.

性衝動是無意識的！事實上，有些人看見「性衝動」3個字就衝動了。陰莖的興奮反應主要發生在交感神經系統，它不受到大腦意識的控制；另外有研究顯示，在快速眼動睡眠期間，大腦每晚大約得取消9次射精的指令。

gay

我見段野幾得意， 打算bookmar

原來睇到性興奮三隻字已經會性興奮

盜清gay撚到

唔係第一日嘅事

請問我段文有邊一個位係基， 基佬睇咩都基

仲要四圍post

David Han Li started to burst in to tears, when the Chinese couldn't reach an agreement with Rybololev in London. Han Li couldn't hold back the displeasure for losing the whole club, for only missing out on the €32M

韓總先係真紅黑

After yesterday's press conference, very clear Rino Gattuso is not crazy for Simone Zaza, who in recent days was close to Milan.
@Corriere reports the Milan coach has declared that "with those characteristics we already have Cutrone".

意大利罪人

有排都未到雲杜拉

Halilovic: "I chose the shirt no. 77 because I like number 7 but the shirt was taken by Kalinic, so I decided to choose that number instead."

Halilovic: "I would like to thank Kevin-Prince Boateng and Aquilani, we played together they spoke very well of Milan. They told me I have to train a lot and give my best."

好快有得轉做7號

佢都抵撚死
佢喊係因為無錢咋
衰個大佬攬實高抖唔肯賣

卡叔走唔走到都未知
睇Elliott班人會唔會醒目20M左右甩左去
FM睇落似企硬25M+
撚帥就9成你唔賣我就照用

幾百m
molamola

快手搞掂埋fm

停哂d轉會啦 費事下手要食mg d屎

叫佢食屎啦M, 快手炒唔該

J片
好扭但係如果又變左死扭就仆街

Elliott have convinced Paolo Maldini to work for Milan. Maldini will join the Milan management as the head of the technical area. There is a total agreement between the parties and only the signature is missing [Il Giornale]

好似傳艾比神會走

馬隊

遮住個樣你話係SUSO我都信

D 下盤好似MESSI

真紅黑呀

仲矮過美斯

馬隊好似回歸

南看台又可以開佢波

感覺上視野好似好過suso

向前帶波有幾下似卡卡

你整個SUSO HIGHLIGHT都以為佢傳波勁架

辣殺都J

牙朗去蛆狗了

連和波既希望都無了，下季希望每場對賽唔好輸多過5球

都係既

好去唔去去黑蛆
做新一代拿仔球王咪幾好

球王片唔好當真
一場剪佢一下

賺到狙狗仆街

我地不進則退

淫蟲自己都知仆街賣比條空心老倌, 平時一早出黎抽水

淨係商業價值都賺返哂
依家下下都買賣人8000萬歐以上黎講牙朗喱個價算平啦

幾勁都好 年紀擺係度 有冇佢都已經係意甲打橫行 如果搞到要賣走大巴拿就真係

同賤種交換, 賤種有賺

done deal

明明幾鐘意牙朗

新post咩名？

美帝亡鴻仔之心不死

OFFICIAL 埋

下季又比狙狗BIN
我蘭幾時執呀

我蘭有格仔美欺抗衡

仲有格仔雞巴

媽好想轉會唔撐呢隊垃圾波
好辛苦